# Чек-лист для тестирования swappa.com 
1. Открыть swappa.com
2. Наличие основных блоков главной страницы: headet, main-container, footer
3. Работоспособность ссылки с выдвижным списком "iPhones", и ссылкок "iPhone 8 Plus", "iPhone 12" из выдвижного списка
4. Работоспособность ссылки с выдвижным списком "Phones", и ссылкок "Verizon", "T-Mobile" из выдвижного списка
5. Работоспособность ссылки с выдвижным списком "MacBooks", и ссылкок "MacBook Pro", "MacBook Air" из выдвижного списка
6. Работоспособность ссылки с выдвижным списком "Computers", и ссылкок "ChromeBooks", "Windows" из выдвижного списка
7. Работоспособность ссылки с выдвижным списком "Watches", и ссылкок "Apple Watch", "Android Watch" из выдвижного списка
8. Работоспособность ссылки с выдвижным списком "Tablets", и ссылки "iPad" из выдвижного списка
9. Работоспособность ссылки с выдвижным списком "Video Games", и ссылкок "PlayStation 4", "Games" из выдвижного списка
10. Работоспособность иконки "Search" и search-bar
11. Работоспособность иконки "Sell" и кнопки "Start Selling"
12. Работоспособность иконки и кнопки "Submit Help Request"
13. Работоспособность иконки "Login" и заполняемость полей "Email Address", "Password"
14. Работоспособность иконки "Register", кнопки "Register", заполняемость полей  "E-mail", "First Name", "Last Name", Password"
15. Работоспособность иконки "Сart", кнопки "Find a good deal"
16. Работоспособность логитипа "Swappa"
17. Наличие всех моделей iPhone в катологе на вкладке "iPhones"
18. Наличие брендов смартфонов со списком моделей в катологе на вкладке "Phones"
19. Подбор товара по определенным критериям
20. Работоспособность search-bar "Search to sell", выбор модели из каталога